香港每個八九十後男仔都俾欣宜逼害咗成世

細個開開心心睇兒歌金曲
已經要睇佢跟住個老母出嚟唱歌跳舞
造成童年陰影

大個咗睇戲睇電視
又要一邊睇佢嘅浮誇演技
一邊聽佢向人灌輸肥=正常嘅錯誤觀念

就算唔開電視唔睇戲
上網都要見到新聞出佢喊住自拍嘅片

我真係好想問句
鄭欣宜你到底想點撚樣呀

相信我哋到老死嗰日
都要繼續被逼睇佢舞動佢嘅脂肪

不如我地...

不要再說了
我想積下口德

做愛啦

做乜鳩

我有個friend好鐘意欣宜

一睇見樓主天生異稟 骨骼精奇
英俊瀟灑 氣宇軒昂
就知欣宜lum硬你
我等毒撚就冇樓主既天賦

就咁啦 樓主
你犧牲少少溝撚左欣宜
生番件出尼要佢相夫教子
你諗下有得食軟飯同借用佢老母留比佢d人脈wo
除笨有精 係夜晚犧牲少少姐

尼你老母閪

你個friend係咪肥婆

成撚日條死肥閪話唔介意肥, 我好正面乜乜乜
但係幾乎每一次出現, 開show, 做訪問, 就算唔係每一次, 明明無人問 / 挑起條根,
條撚閪都硬係要提起個肥字 / 體重, 跟本最介意就係佢自己

唱矛x一生個個都害死香港男仔

男定女

好記得細細個喺電視望住佢唱Oops...I Did It Again!

畀返啲尊嚴自己得唔得

自己講就得
人哋講就唔得

腳受傷(唔知斷未),仲舞到??
唔通...輪椅舞

有無男性支持欣宜架？
有嘅負評下我
想睇下有幾多人咁抵得諗

第時到欣宜個女

唔知邊個係第二個秋官

口裏說鄭欣宜 身體在看TVB
口裏說子華理論 身體在看TVB
口裏說香港藝人如何 身體在看TVB
口裏說CCTVB 身體在看TVB
香港人可以冇民主 香港人唔可以冇TVB

唔係佢老母 佢有機會出黎咩

妳個friend都係欣宜咁既身型？

性幻想對象 唔好侮辱佢

唔係佢老母可能冇咁肥，跟本佢老母攪到佢心理變態

仲睇cctvb被逼害係正常

太好喇
講到呢度都冇圖

如果當年吳唱k冇比佢嘴到 今年幾多歲

講完即刻有

諗起想當年live住咁睇唱K比佢強吻

冇人叫你睇

必殺豬鏈球吻

同nigger一樣

屌你老母，一講個畫面就出返哂黎
成幾百磅著住套仙子衫出黎唱歌跳舞，睇過既簡單係童年陰影

吳唱k嗰陣個樣我呢世都記得
唱k Rip

依排佢入咗廠養傷
屌你醫院canteen一定日日唔見幾斤肉

吓嗰陣佢啱啱減完肥
已經算係佢人生最正常嘅時刻

斷腳都可以好靈活架

望下唱k個樣先啦
減完肥都仲係咁佢好應該檢討下

吳唱k簡直係童年陰影

千祺唔好po動物發情條片

認真
最大嘅陰影係佢細個勁肥嗰陣啲兒歌

想睇佢細個圖

下一代可能仲要睇佢個女…

無限輪迴

屌你 小學個時見到佢係電視都即刻轉台 憎到佢仆街

Agger
但屋企人嗰陣好鍾意肥蛆
冇得轉台

而家仲要迫你睇佢發情

9成係肥婆

q

係 好撚想佢死 好撚乞人憎

而家facebook仲比錢請左成班打手同佢同聲同氣

因為欣宜 香港男仔驚咗肥妹

尼你老母閪咩

希望佢可以好似佢老母咁早d歸西，唔好留低d肥人基因遺害人間

係有 矛盾一生 先有 派帽臭雞，
定係有 派帽臭雞 先衍生到 矛盾一生？

不過 矛盾一生 幫手合理化班臭雞派帽就真嘅 (身邊都幾個例子)

欣宜有冇諗下人感受

佢老母都唔叫早歸西喇

依啲仆街冚家產咪就係歪理變真理既典型例字囉
佢有咁多支持者
只係反映有好多人自甘墮落
都唔願意接受自己肥既事實

尼你老母

Cls

其實肥人都可以靚 好似肥苟

但係欣宜係瘦左都醜 與肥冇關

樣衰肥閪戲屎無觀眾緣 點解仲會比佢出鏡

鐘意欣宜嘅九成都係肥婆